[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6325)

fast

墨假邊隊踢得好啲？

想問下熱狗對面個99號咩事
一個入三粒 仲要球球都靚

半細全細

呀!!!!!!!!!!!!!!!死墨假 又唔射門 又唔入波

比卡超可唔可以入

條撚準備

原來咁撚多傻仔買左老虎

老虎等收錢

一球走盤都好丫屌你

安安

口兩隊波冇12m唔識入
有12m都係5050

返去訓啦

怕豬卡我屌你老母入波未

比卡超快入

又搶輸1001

半大只需2分鐘

一日未完場

比卡超絕殺

半場一球都無屌你個老母

又係你半和之鬼搞事..

2.5s gel

客真入了

老虎仲袋緊半格

屌你老母乜閪野垃圾波

0:1！

岩岩1000有成分鐘無人禁

半和收錢易撚到 晏晝食燒鵝算

你就好

你買好多咩 遮數字既

半和

頂多45分鐘2.5s

有無可能下半4球

贏就係贏 買10蚊就唔係贏？

Fat fat
今場掛住做野無買到

帽事 在不

我都好少搶 成分鐘都唔擔

我唔你咁既意思 問下炸

比卡超 十萬伏特

全針

收嗲啦垃圾
你條撚樣飛都冇張

今場？

基佬場場低分 不如退休啦

又換走 n lopez
唔換走基格

口水飛當出左？
我話你老母出水添呀

味出飛 一陣出

Gignac回哂塘

洗唔洗借我嗰張俾你

求神拜佛 求中

點解要

嘩

會中

主能夠

比卡超！

驚你要周圍搵邊度有飛偷

悶撚到

玩牛牛

早晨

比卡超用咗十萬伏特未

不用

早啊

比卡超次次買你都西 唔爭在西埋今次

MasterG?

老虎易到半格穩食

0 1左啦

比卡超主場要搶分啦

老虎成日撚狗架wor

下盤

老虎控住粒波唔射有乜用

皮卡超咪仲撚

留定名先

中硬

十萬伏特

仲推多腳射啦屌你老母

今晚列斯聯派錢?

比卡比卡

老虎老虎～

老虎12m

比卡比卡1:0

堤格

1-0！

1-0

有料牙梨

Pikapi

比！卡！超！

炸？

越位啦

Boom

笑死 以上嘅都係買咗比卡超

比卡

var

炸撚左

炸左啦

咪嚇我啦

炸

炸咗

炸完______

dllm炸咩呀

炸炸

屌呀
炸定入呀

幾條友越哂位

86k買左老虎 穩了

波都開埋

炸完

自己再入

入完炸

On9 5個人都越位 唔通唔炸？

炸夠未呀

Tiger頂撚住呀屌你老母

炸炸炸炸 膠tiger

下 唔係掛

老虎做乜廢咗咁撚多早知唔撚買佢

自己友呀球證

靚炸

唔炸就真係假波啦

頂住00

尊重ok?

On9 成班以為踢街場，企哂係後面

有輸先有贏架嘛

好似啲背心阿叔咁

炸完老虎456

我熱狗嗰埸輸夠啦

你買左老虎 唔持平

墨超尾場定律 半和 細波 必定有炸出現

應該都0-0完場

下盤全格

上盤又要驗腦

都係你老練

黑哨閪 屌你老母

熱狗對阿狗果場踢到咁都買

支持

炸佢老母 下盤穩如虎

奶過好多次野 次次買大就半2全2然後炸幾次

下盤搞掂？

準備00

有一球

尾場細波真係定律嚟

唔好零比零我情願對家入

主快入

炸完___

all in 咗個lunch,點部署好

繼續入

派e神轉運

中

原來係你

邊到有二手飯食，介紹下

聽講用司華力腸塞e神效果更佳

老虎被人入 一世球迷

基格納換走未

塞夠2條都得

仲有半格 派？

馬會16:05派飯

上次睇過比卡超 都睇得唔差既

@ 一定帽事

悶到呢

點解

下場最快都要澳假四點

咁夜先派，要食二手薯條頂住先

痴撚線咁多0:0

入球單

1:0

yo

老虎🐯～

關你屁事咩

想食lunch ,比卡超入未

做咩咁惡🥺🥺

老虎入未

好彩買左主平手
有得走盤

基格納唔跑

唱左比吖花聽
但佢應該無聽

琴晚場烏法頂唔住
老虎頂唔頂到

佢失左蹤

GO!!!!!

我只想做你的太陽～

有冇買

兩隊7頭 踢閪咩

Forward比我

完場未

老虎差少少

潮人

有無買湖人

澳假都冇錢買

得閒先啦

2.5s

潮人 for sure

屌牙 對撚左

福島黃蜂仲輸唔夠咩

100%啦

10

咪又係主入

咁撚遠

Goalllll

夠膽就炸

炸未呀 dllm

超遠射 炸唔到

堤格jump

屌你老母

洗唔洗靚撚到咁...

靚撚到

你好忙咩

笠射

哇 呢球咁on9

半場射入

GOAL!!!!!

老虎廢到

請跟我一齊大叫 比卡超

總算無令我失望

痴撚線!!半場射埋去

旺旺又中

比卡超

靚到 抵贏啦十萬伏特

笑撚左 咁樣入

比卡超gel 反底了

行到咁出做乜

琴日晏就都講左..湖人6.5
跟住琴晚你都仲講bee

搞咁多咪又係我贏

老虎大佬呢？

咁樣輸

炸未

老虎個龍咁出做乜

未完場

多謝汪汪，今日有lunch食

唔行咁出點樣比人入

佢唔岀我都唔買

腰斬

旺旺好波

點炸 半場笠射

屌旺旺又唔早d 出

老虎玩撚完

老虎！

比卡超入多粒啦

好彩跟左旺哥

追和未

笑撚到

前場失波比人推緊過半場

個龍仲跑出禁區頂

有旺哥無窮人

講咗

個龍成日行出黎

命令比卡超馬上2:0

點整

扭阿

和客

諗多左啦

今場sick睇盤既都會買岩...

老虎老虎！

有86

屌你老虎

9.5s就爆

左邊條友 落後仲瞓

多謝86

死仆街

其實老虎一定會絕殺

☀️

Lm

早

派我未

繼續出

RAP

絕殺到就奇喇

快d入多粒

老虎下下傳中都斬到咁大力

春蛇回歸

虎鞭，鞭鞭有力

一樣咁鳩up
混沌重心

老虎呢場擺明放畀對面 上盤穩收

爭1c爆9.5s

10c

汪汪咁都要針

我狼

個龍行咁出做乜
0 0打和super咪算囉

特登話你知 可以笠

差啲

1:1

話說兩、三日冇見杜狗，去咗邊？

死左

嬲鳩

杜 在嗎？

老虎隻畜生冇人防都可以射到咁

傻9 太陽又假?

絕殺準備

唉 我地又要閪了

個edwards好撚勁

老虎與86已死

又豬 想點

事後撚準備 on your mark get set

主勝易到

上盤收米

龍都未中過

澳假三格角

乜撚野太陽

仆街 走地 突然轉左老虎讓平半 假波味濃

收蚊

上盤食能滑！

cup

有無人派

又做假..湖人出黎又4:16

信旺旺 買對家

towns！

光輝5場全細C

森林狼反底了 唔買對家了

and1！

太陽要落後先識贏

仲買左咩

-11點贏

冇

第二句想點

做大事要成功 三個條件

想問邊度有二手飯盒食啊汪汪

下 正水黎架咩

睇大字啦 你老無

事後唔派？我屌你老尾

混沌重心 火箭

熱刺

黑單蛇

出晒事前水

我

20m叫無本金

輸到訓唔閪到

搵左邊個張飛出黎

潮人準備又比人cup

原來阿記對家贏埋

想問下波po有冇熱刺fans

下次金B汪汪早啲出就好

俾中間人屌走左

講撚完買比卡超竟然唔撚記得買

都係抵死架啦

超早水

好事黎 驚足90分鐘

尋日有人買左熱刺對家 晉級

出晒事前水人

依d次回合少買為妙 上輪都係咁 追冷好過

知錯了

我重心黎 等左全日就係等呢場 未驚過 預左贏半格

tot同埋列狗龍？

森林狼兩個人打80分

話左鬼盤 但都照買

屌 果然都係傻閪黎

點解呢場仲唔派彩？

鵜鶘！

墨假真係得啖笑 前1秒開緊角球 個傻閪龍走左上中線睇波

買左初盤細真係輕輕鬆鬆睇波

我收到啦 買左2.5b

TOT封左

今晚又有魯芬

熱狗真係傻閪嚟

黑單癲撚左

哂下大家data

好人好姐撐熱狗

單邊17c

喂 輕輕

熱狗仔入一入黎

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑單買左咩

喂
輕鬆

2020-2021 Bill

熱狗

森林狼！

勁到

台灣gif圖網 想玩可以自己入去試

宜家唔用gifhome?

岩岩求其上網搵

琴晚啲波炒晒車

我曼又派錢

真係易到

尋日重心 but 我又起唔到身 miss ed

睇返個盤同拜仁歐聯冠軍個場差唔多一樣
又係平半轉半一最後1:0

大哥又贏錢

唔反了

仲有3個鐘

魔性澎湃

屌你老母 正仆街 咁撚鐘意睇波申請做後備場邊睇啦

老規矩 馬會acc

依兩日易賭到

1.

我比定你先

垃圾湖人我屌你老母

11分

派啦輸死啦

今晚只買一場

你都係-86k姐

收錢?
差一分買左116b..走盤

初盤有啦

尋日俄超勁中

中就細注 輸就大注 戒賭算

86K澳假買咩!?我一定GUN

忙吖

我225.5大同3.5湖人盤 我睇住佢哋打 著撚晒

我bee

睇見都fatfat唔少

我係契弟 我係得蛇契弟

男人最緊要找數

我respect你老4

乖

屌你老木

根本贏硬

阿德1-0

個po環保到

笑撚死 啲熱狗真係好撚柒嫁

今季仲有咩可以柒 仲有咩盃賽仲踢梗

決賽 聯賽盃

做得熱狗就預左柒架啦

唉.....
我都係老虎盤

好無言.....

我所知，老虎幾場前作客對聖路易斯，我又係買老虎盤，輸既第一球又係中場笠死同一個龍

今場追老虎係想搏佢反底，屌佢老味臭閪降班啦屌你

留意到你都幾燈

呢隊野真係cls 成撚日最尾先黎輸 領先3球補時都可以輸夠2球

嘩 乜撚野阿仙奴...

派錢都唔識撿

有睇上埸對馬薩 啲波妹到仆街成日拖慢黎攻

唉......只買盤
贏1，2場
但一閪就可以連閪3，4場

你似買左熱對家多啲喎

熱妓我屌你咩？

唔易啦 睇住-6入

留名睇乜柒都無

咁都-6

線已出 理撚得你

曼城實數鳩佢 要報仇

熱係出局

諗下班熱狗仔個樣

個波係起禁區無厘頭鳩送到去普巴腳下撩入去

買大開細買細開大
仲要重本課左熱狗
我戒賭啦

首回合贏出左啦你識唔識波

88

澳職買咩好

主

客

和

1600

贏果邊

Gun

珀斯張

Always support dai gor

唔好心急 1600會有重心 琴晚跟左我熱刺既朋友唔洗多謝我

完場又要比人吊

突發：比利時聯盟已同意合併荷甲比甲

想睇Ajax橫掃比甲

1600 重心

仲有前晚薩斯索羅又可以食二手飯盒了

今場7+

14.5b

cls on99 第六大出到黎咪又係唔夠踢

一陣澳職 帶領大家攞番失去既野

有無重出江湖Tg group啊邊個咁準先？

屌老母 熱狗我輸錢都覺得抵撚死

啲口問咁熟口熟面嘅

似邊個

西流搞乜連續兩場角細

熱刺 贏硬 我講既

飲食台個post終於完

中左抽一絲打 終身包剝智慧齒

主公！我了 雖然我被你禁左言 但係希望你抽埋小妹

又冇即場⻆
⻆大又跌水

智慧齒痛痛 想主公帶我睇牙醫

澳職角大ok?

ok

上埸冇買西流，今次買你 繼續正氣 ok?

買咩好

做咩

唔好心急 1600有重心

預告1600會有重心 大家記得留意

澳假真係唔放心買

借左財仔跟汪汪了

預告1600會有重心

咁多Bot

我都有

求出重心

唔好心急 1600會出重心

收到，我而家去借定錢先，一陣痾煙跟你

想入谷
需唔需要過智力門檻

利申：琴晚買左熱狗

有閒錢可以跟 因為真係必中

去入筷子算啦 入咩谷

必中
集合波po之力，今次仲唔一棍打到狗會重傷

馬會準備申請援助基金啦

有冇必贏重心預告
穩陣

估唔到我會成為歷史人物，有幸殲滅狗會

想派....

我了

快

1. 子龍妹

做完份term paper 好撚爽

1

會幫你整返個銅像係馬會門口

2.懶羊羊

3. 喜羊羊

可摸耳幫小妹整到I cup

4. 美羊羊

下 咁細？

全港馬會一間一個

一陣角大派錢

小妹唔貪心，夠用就好

我要出名了

想借 之前allin gun左佢薩斯索羅 之後尋晚又借財仔allin gun佢熱狗 而家可以點

借多次等1600重心一棍追數之後同汪汪食飯

半大得2.05.....

ifc

食狗飯了

借完邦x 今次借安x兄弟

乜撚都大算

lm汪汪波膽

今朝細

注碼大唔大

今晚8點有個poker王比賽
獎池有5000元
免費架屌你！！
入面好0多魚架！
我都會落場玩下架！
又唔洗錢 分分鐘贏埋何樂不為呢
係app store到搵X-Poker
開個ac
之後輸入俱樂部id
Club ID: 251815
推薦人 ID: 269750 (記得幫幫手填下）
今晚8點見！

你係咪馬會職員
發現草皮唔夠上黎叫我地幫手資助

我係商台女員工

無上幾日想問藍社 仲係唔係到

慈善啤王大賽

我條腰有事

想搵個人跟下 都無埋

唔怪得之我扑左你

20蚊想贏2500蚊？

再耐啲啦個陣 唔關藍社事

重心推薦
西浪

有 必中波膽

gun汪汪啦 佢勁中 gun佢重心贏硬

有冇汪汪個啲咁準

難咗啲喎
不過杜狗應該做到

先貼為敬

角球

你係咪大家追擊嗰個夏維c

又係你呀10k巴

上場帕g都和到水手 今場應該都得

@一定帽事架

原來真係佢其實咩事

泰少見，唔記得佢定位
有冇清題吓我

老實講我上黎貼親飛都冇水大家
跟我上船啦今次

入筷子呢到報名

狙擊佢事後唔派

大哥

你邊位 波po事前水人我只服汪汪

笑到我好辛苦

杜瀉呢？

今場買3.5b實無死

米五，等你

死人不值一提啦

小

生命注

咁我都冇辦法我都服佢

最近係咪都燈燈地

成個post比白卡黨佔有

樓下鳥鷹雄故事？

遮d唔遮d
留名等睇改名
賭錢還卡數（-136k)

真

是咪唔滿意

邊撚度搵50000蚊返黎賭

死開啦白卡佬，輸死你呀

gun

吓

風紀去晒邊

歧視白卡，落地獄啦你

佢邊有買 我都識整啦

$50

-136k

唔係歧視，擺明叫你去死

sor

係度整色整水為左燈 咩心態

個個都係大戶 跟對家

做鬼都唔放過你

喂點整 求教

同薯條 四季一樣

老老豆豆 真定假

隔一排就有呢d傻閪 風紀做下野啦

假啦 見上面有張10k飛 咪整張50k嘅俾大家睇

假啦屌

呢個真大戶

禁50000 唔禁確定呀蠢

角大又落得咁狼

唔知咩心態 好過報假假派藍屍既都

人地10k 真野黎 咪on9啦

唔識分你地

我係chabb (無露點)

好過買6仔

5ming?

洗乜點整 唔確認咪得

16:06

樓上咁多大户

屌你老母臭閪

係㩒就㩒大啲啦

邊有咁多錢啊

多左啦

屌早買左回飛咁荀

一陣出場重心 幫大家贏番場先 跟實就得

900000都仲得

澳假角大定大波好？

又重心

No bullshit let’s go

角大定入波大好

波大前會員，依家緊Eason

馬會今次準備破產

跟住jump

半和師i7s

細波大角，大波無角

上場先比西流撚完角大

成班都CLS

唔好成日扮杜狗啦
人地之前都叫有班信徒 你就日日自己單機
你做就柒嫁啦汪汪

事旦啦 都係鳩㩒姐

大月
希望幫到大家追數

我都係大户

易撚到

重心 豬西 希望幫到大家

邊撚個豬西 你老母？

唐伯虎老母

10/10

11.5b真係得咩？

又主又客中，間算

真係好撚煩 好笑又唔係好笑

借左財仔all in 多謝先🙏🏻🙏🏻

成班白卡

16:05 客 贏唔洗多謝我

旺旺你買撚左先啦

有澳假100%料

咁少

諗起之前有大戶 買其他中500倍定1000倍中左

退出啦 好唔捨得大家

佢已經收咗我做𡃁

離歌笑

15

錯失左同佢食飯嘅機會

有冇叫大佬

羊仔 今場跟我？

羊仔汪汪真係好撚on9

幫你推一推

唔明點解淨係要@我

hi 大角

今場跟我 點睇

買波單注最多贏200萬，呢個金額就算你acc有5萬系統都唔會比你買

羊仔 有冇跟我5皮野飛

讓主

客隊航空母艦 skip算

分3次？

主隊9場都未贏過

原來西流咁耐冇贏過豬西

想要西流

煩撚到我都block左

狗會又冇即場我屌

大船=88

Hf 1.5b 博唔博得過

西流一開波就讓兩個
點買啊

你都唔差報假報到出晒名

6點話你知

同鳳凰個陣 受讓平半一樣咁抵玩

無心水
跟旺旺算

4點買乜

即係買咩

有無人買4寶

跟

見到澳假好想賭 但以前輸到想喊既經歷係咁苦勸我收一收

利申 最近用5000贏左廿個..

西流-15c

即係買 3號餐加大飲可樂走冰攞走

果20個轉走先

好想賭啊屌你老母

求指點 師兄買咩

7+上 追唔追到數睇呢鋪

買咩中咁多

突發 馬會派飯 3.5細仲有1.54

我退出左

咁咪賭囉叫咩春姐

最近贏最多係 朝早串晒半大全大 （走智甲）

買好大？

馬會搞乜 今日同聽日澳假冇即場？

今晚荷乙 全唔全大好

驚人追角大

大家今晚唔好曬錢買六仔

買咗

見到你個post

點會呀我一注獨中喎

點解豬西打西流咁精神

想要主

5000 2串1 同3串1咁 半大下下3倍中wo..
仲要兩個星期都咁

澳假只有2個字 不賭

冇玩過荷乙

馬會11.5 冇走地角=?

客啦

買！

16角

1.5b

keep住就西流

=冇得賭

又叫外賣

講真 澳假唔賭痴唔通賭細咩 盤果啲冇路捉
上星期正氣 下星期變柒

手足

唉外仔即場算

哥倫比亞嗰啲半大肥到兩埸三點幾倍都開到

樓下中肺炎

兩隊傳統陣式 都似想入波 半場收工

旺旺出左咩？

突發 光輝近5 場 5連大

嘻

樓下輸錢

真·生命注

仆街

想3.5細

果啲高原主場先癲 下下主隊高水456

樓豬大鑊 應該半0/1

2.5b個賠率 我係昨晚阿仙奴 熱刺 阿積士 都睇過，好似開硬咁，結果呢？
今日睇蹟又似開硬咁，屌好惡賭呀

C-穩陣

食個三餸飯都好

CHA.

20蚊點食呀

全格

屌我都留返黎玩牛牛魚蝦蟹算

羊仔

高原埸場456對面送錢波

34.8呀 你數學咁差唔怪得贏唔到錢

半大黨點睇？

16:05

🐻3月18 （5場全中🤞🏽）

1. 莫斯科火車頭✅
2. 莫斯科戴拿模✅
3. 萬夫莫敵 (莫迪)✅
4. 格拉斯哥流浪❌
5. 1605澳職

A) AC米蘭小注唔入list❌
B) 比卡超唔入list✅

有冇同路

玩poker啦 班支那人allin嚇下佢地就唔去 每次贏30都好過癮

半細 上！

買盤嘅話我會要主

火影六仔條飛可以全飛了

3.5細派飯冇人講

唔通@我咩

唔同

12.5s 好吸引

輸半咪20蚊

有冇都冇得贏啦

Online poker?

點輸半啊

原來半細

贏半呀 20蚊2塊大雞排整照燒雞排

有無買我曼？

真定假呀 大陸狗有冇牌都成日allin

係咪食飯食到傻左

1-1

10.5b?

光輝有冇機

Poker game

1-2

屌你 從來開post都冇試過咁多負皮

玩角球 即場落好低先買過左心目中個數就算

下 又唔講獨食乳酪飯？

放心 其中1個負皮係我比的

澳假例飛無人講。。

唔差在

你個啲係低等大陸狗 正常少少第一隻allin都唔會去

11.5b 照舊

買撚到咩 馬會又冇即場 點搵食

幫你地-6個

乳豬

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪 你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？ 係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？ 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？ 好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？ 呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？ 冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？ 接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？ 係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？ 屌你老母臭閪谷鳩氣

半場主和客其他

半埸0:0我戒賭

咁你買了2.5b? 超級低水怕吸重注開唔到
澳假無即場好惡賭

珀斯張100%

咩都飛賭咩呀

我就唔信柏斯10連大

幾錢盒 想試

掂啦西悉

3.5細唔知有冇4寶飯食

買齊澳假 主客 客主 主其他客其他 3.5b
等睇開個00俾我

有

同你同路無好野

半大手腳上船未

今日暫時未有船長

屌

澳假唔到你唔服 小賭怡情 大賭變黑名單

啲正選唔同曬

70-150不等

咁多大咩，細波派錢

半大有無

我做船長

同汪汪同路

又啱

不了 回左飛

唔敢上呀好鬼呀個賠率

半大全大角大算

半大屌佢老味 齊贏馬會

邊邊大🚢

買乜好

角同我著三格

汪汪要左咩？

西流

全黑蛇開到聲主了

大哥要客？

越回越愛

嘩 又真係幾豪宅飯

咁都要問

客w

連燈大船=開對家

tvb買撚左轉播權但又無直播 所以馬會唔開即場

我落番船先

角b

好快佢又會講

同八蛇同路要豬了 skip算

兩格ok?

咁大波了

就執笠

半大全大角細
真567澳假回歸精選

希望幫到大家

3格先ok

角大

先po為敬

我冇買 我買角

1格

咁仆街

死就死 5000重新起機

掂！

大注到

喂！

連登大船係咪又要沉

靠

你cut下圖得唔得

單頭唔中定律！

旺旺出水未

冇即場 冇心機倒 唔鍾意買初盤

中間人你細佬幾盞鬼

柏g又出果個17號死廢佬傻閪先會買柏g，一日出佢一日都係垃圾隊，所有進攻都等佢派牌，冇速度，反應又慢點做中場買主隊坐和望贏只要柏g一日都有個17號死廢佬在陣

亂買算數

仆街 主隊變大船

中硬！

有佢有入球喎

同路？

坐和姐係輸半？

要左主盤

你睇吓佢個名

究竟米五定汪汪燈力大啲就睇呢場

最好波就係佢

米五真飛要跟

今日即場最快都要12點

呢排戰續如何？

全部唔CUT圖嘅都會輸死

既然佢咁講 買少少客先

收到通知
得一球入球
客隊絕殺

咁我跟一格算

唉聽日澳假都冇即場屌

主大船 要客了

忙到仆街 盲買3格角大算

角大上

收到

呢兩日零中

角細！

半大全大
簡單任務

準備半場領先2球下半反cup劇本

客隊又變大船

完場睇結果啦，個死廢佬廢到咩咁，一陣西流入1粒全場等佢派波啲反擊慢過閪咁

中咗推落卡山！

Asw 要光

半大號係咪得番我喺船上面？

準備早封

到底係邊隊大船

澳假都冇即場，賭閪咩

今日無早開既

傾劇本遲咗

屌 2邊都有大蛇支持

主+角大 上呀

你都弱撚智

準時開

過緊數 劇本波

以前 補時爆角好爽

準備和其他

主隊開半大 ft 開上盤

追80分鐘入波

一路順風

唔好貪心

柏c張禁屌

1分鐘冇角

1:0！

半大黨會戰勝歸來

柏c張比人禁屌

⻆大24

Iphone注 光輝歲月

6點收錢算

-15c

你就 弱撚智

2分鐘都冇c 角大針

Ok 對家食住半球先
現在比分0.5:0

今日草地c唔c服

邊位

11.5角細定律？

扣分啦 禁屌唔入 -0.5:0

澳職冇角咪上場啦

自己鋪點唔c服

0:1

快

小妹新入黎波po

再唔入波就直接禁賽了

入波未

喂 我也有份架

半場00 ok?

比人ban咗2次嘅傻仔

真尤其是冇即場冇得補飛

腰斬算 super

中！

西流禁屌

和尚點小妹呀

閪流要跟實榜首 所以會積極攻 贏呢場好緊要

屌 醒目到。。。

11111111

-14c

你蠢姐

角呢

屌咪刷啦

1001！

1001